(投票)大家點睇天然呆，有少少蠢嘅靚仔？

平易近人(起碼冇乜機心，做朋友無所謂嘅)：正評
生人勿近(怕似湊仔咁，成日要幫佢執屎)：負評

太蠢溝通唔到，不了